惠康指須研「保就業」計劃額外要求 重申已作多項回饋

惠康超級市場回覆查詢時表示，正仔細研究計劃詳情及要求，並樂意向政府了解更多細節。

惠康表示，在數月前起，已進行多項回饋社會行動，包括捐出逾一萬份社區愛心包給港澳的獨居長者、殘疾人士等，同時曾為有需要社群安排優先購物服務。

另外，惠康上周亦宣布將捐贈10萬張餐券予社會有需要人士，逾15個慈善團體預計可於下月初獲得首批餐券，並派發予有需要人士。